
通涨通缩中 看中共的傻逼学者和专家们

2024年, 在中共国 房市开始 崩溃的同时，
垄断的产品与服务，比如燃气、水电、高铁，开始涨价。
底层大众的生活必须品，比如大米、蔬菜、猪肉，价格似乎在通缩。
而集权三角形上的 高层毒虫类的消费品，
比如奢侈女包、LV 爱马士，则保持超越美国的通涨。
所以是通涨 还是通缩的问题让 中共傻逼学者们一时 有些难于准确叼盘。

「通涨的主要原因是 货币供应」。这是 Milton Friedman 说的。
另有不少同样睿智的学者们则更为 追根溯源的指出：通涨的根源是国家税收。
民主国家维护 自由市场，在同时，
政府收税的权利 和央行印发法币的货币政策 一起保证了 通涨。
然而，自由市场是自由人的市场，
经济学也是为正常人类探索宏观或者微观的经济规律，
此一前提在自由市场环境中无须特意指出。
但是在奴隶国家套用 同样的经济学理论的话，
说是贻笑大方 都很客气了。

如果说学术自由的环境中 至少会有部分学者可以保持操守，
在三角形集权社会中，绝对多数所谓学者们则 或蠢或坏，
这些傻逼们绝无操守可言，更无所谓智商。
这不仅有史为证，而且好戏延续至今，
比如 1960年中国科学院证明过 亩产过万斤，
2020 年这些傻逼专家们也证明过 COVID-19 大国清零抗疫必胜、
莲花清瘟效果出众...之类的。

对于今天中共家的 通缩与通涨，
愚民教授们在抄学 美欧经济学理论的同时 忘记了自己是在一个奴隶大营中做奴才，
自由市场的理论如何应用在 奴隶大营中呢？

在面积十四亿人的三角形上找一条水平线，
这条线的位置与 贫富分化的吉尼系数有关，
虽然中共不再统计这个系数，
但是总理 李克强生前 承认中国有六亿人月收入不到千元。
因此这条水平线很容易找到：
 线下面的面积是 六亿。
当然所谓 六亿同样是来自 愚民的数字，
如果以 七亿来说，那么下部面积就恰好是人口的一半，
在几何上更为简洁，而上方留下了一个小三角，
也同样是原来三角形的一半面积。
线上的愚民们以为自己就是人上人了，
是否如此？暂时不做评论。

举例计算水平线的位置，
取等边三角形，边长为 a, 高为 h，
若 水平线是 面积的平分线，
则 与顶点的距离根据 平方率 计算：

$h = \(sqrt(3)/2\) a$,

这条水平线截取的上层小三角形的边长为 a1, 高为 h1
a1 的平方等于 a 的平方的一半，
h1 和 h 也有 同样的平方率关系。

$a1 = a/\(sqrt(2)\)$
$h1 = h/\(sqrt(2)\)$


线下就是 长久的通缩区域。
原因是三角形内一切资源都被向上抽取，
任何资源，包括人、财、物，当然也包括人民币、武器、走狗等等都流向顶点。
线下人民也并非一无所有，
它们得到大量的人上人们 排泄下来的爱国主义，
大量的好好学习天天向上的屌丝梦想。

线下也是 哑巴区，这里没有声音，
封号删贴， 死掉几百万也是鸦雀无声。
线下本无人权，但是为了爬上去，
上面说有人权，下面就可以舔出中国特色的人权高潮。
这种情况有十四亿案例活生生的在演出，
芸芸众生、熙熙攘攘，
地狱中望见了天堂的幻境，
本文不再举例细述。

中国的 M2 货币在 2024年 3月达到 304 万亿元（10^12）,
M2 数据从 1996 年的不到 7万亿 用了 27 年增发货币达到了近 300 万亿。

我们已经可以听到不少 贱婊学者们在说：
房价必然将被大量的货币托高，买房保值才是大聪明。
国内存款 增量巨大，刺激内销。

巨量的增发货币没有进入实体经济，而是在金融系统内空转。
比如，银行为了完成业务 向关系密切的某国资企业 提供 10亿人民币贷款，
企业却并不需要 使用这些资金，于是银行又按排更多金融服务，
将上述 10 亿贷款变为 存款吸纳，同时提供更多企业理财业务。
这就是 贱婊和太监们安排的 空转。

这些复杂的操作 仅仅反映了 集权三角形社会中的一个简单定理：
资源向上抽取，极难达到线下。

线 就是前面述及的 那一条 水平线，暂时称之为 通缩线。
线上 通涨，钱化不出去。 线下通缩，衣食住行通通萎缩。
这条线的位置是很容易 计算精准数值的，
但是人上人们 必然已经将统计数据掩埋了。

三角形不仅是经济学模型，而且更重要的是一个道德模型。
它是独裁极权国家自然具备的 社会学模型。
在这个模型中，通涨通缩不再是自由市场中的正常数值，
这里的经济数字不断的被集权体制用谎言埋葬在秽史中了，
对中共的傻逼学者们来说数字 变得不可测量、不可理解。

在面积十四亿的三角形上方 截取顶部面积为一亿人的小三角，
这里是绝对通涨区，涂成红色。这里就是 朱门酒肉臭的爬虫天堂，
这里的人民是真正的中国人民，它们以为自己是人上人，
却似乎从没有想过：十四亿的大三角里谁还不是人上人，
反过来，谁又不是人下人？

因为人民都要天天向上，所以相互践踏是必然结果。
在三角形内，「互害的力量」是结构几何力量，
这一力量体现为 中国人民的社会性特征，
它就是中国人民的人格。

有谁曾经告诉我：地狱大门是三角形的？

当三角形上的通缩线 以天天向上的正能量 爬向红顶的时候，
在通缩中观赏一场大通涨的机会降临了，
好日子真的还在后面呢。





